有咩Apple Watch app方便睇股市???

本身內置股市App
唔好用
又delay

想返工方便睇股市
有咩App唔會delay

apple watch 睇會唔會太細mon？

咁有D人返工唔方便睇電話

返工果陣收左市

專心返工對沖好撚過啦

真心 如果返緊工個市大跌 你都要停止手上嘢去出貨

大跌係應該買貨囉

睇下都唔得咁你更加唔方便trade 啦

Robinhood

Futu

聽收音機

唔係咁講呀
用apple睇 一舉手就睇到
到時出貨咪借尿遁囉

AW有冇Market Watch?